SCMP 有關 "市民支唔支持黎明行動" 需要你投爆佢

有人開左post, 但個topic 太on9
----------------------------------------------------------------------
市民真係支持佔路佔校？？？

-----------------------------------------------------------------------

但我提提大家入去投票啊

咪話SCMP 藍架,我地支持就得
勿圍爐!

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

Pishhhh

push

Done

Push

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Done, 鍵盤戰士要出動

done

推！

push!

Push

㩒入去見唔到有投票？

要等佢load一陣 個網好廢

Pish

跟個場係人哋嘅要做數有幾難你擁入去最後都係輸咪仲正佢圈套